屌 屋企無哂黑衫

著住件黑白間條先 維園見

u記買

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

即去u記買件?

黑警無權進入私人地方！請廣傳

乜衫都好，要人

琴日出完沖涼個陣洗埋衫用風筒吹乾
星期六日標準rundown

我以為仲有黑衫 無理到 點知原來阿媽未洗

是撚但啦 乜色都好 維園見

有洗都乾唔切啦
出去行U記買件全黑啦

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

H&M 39蚊都有交易